直擊紐約不是夢！ 大氣落入式恐襲 支那火箭今午將墜毀

中國最大火箭「長征五號B」在5日傍晚進行首次發射任務，成功將所搭載的中國新一代載人飛船試驗船送上軌道，不過該火箭完成任務後，正以不受控的方式墜毀，為近30年來最大的失控重返大氣層物體，由於幾乎全美國都處於火箭墜毀的可能範圍內，甫成立的美軍太空軍正緊盯該物體動態，預計「長征五號B」在台灣時間今（11日）下午4點半左右下墜進入大氣層。

綜合外媒報導，「長征五號B」火箭高53.7公尺、直徑5公尺，重達849噸，在5日發射將中國太空試驗船送上軌道後，目前正沿著近地點152公里、遠地點270公里的橢圓軌道繞地球飛行，火箭殘骸正以不受控的方式逐漸下墜，即將進入大氣層，為1991年蘇聯「禮炮七號」（Salyut 7）之後，失控墜毀大氣層的最大人造物體。

根據《航太》（Aerospace）網站預測，「長征五號B」在台灣時間今（11日）下午4點半前後6小時左右下墜進入大氣層，整個西半球都是墜毀範圍內，包含美國、中南美洲全境、歐洲全境、西非地區都是「長征五號B」可能的墜毀地點。

儘管專家認為，大部分的火箭結構都在重返大氣層的過程中燃燒殆盡，但也不排除某些部分（例如大型發動機）可能會在通過大氣層並撞擊地球，美軍太空軍正緊盯該物體動態。

屌你老味濕鳩標題

強大了我的蟈 挑戰美國

求神拜佛要中
支那又會衰多樣野

個機率可能比連續中十次六合彩一樣細

+1

中美終於開戰

早兩日侵同班國防部開會應該就係呢單野？

中左美國境內會點

受控地不受控

一年戰爭現實板

一去到美國上空就會有一堆戰機升空。之後應該會炸到變塵

擊中紐約即開戰

唔通Trump之前開會係講呢樣?

點解唔係車返支那9成計過數向美國跌

北美防空司令

支那火箭用劇毒燃料

令我諗起red alert 3蘇聯

陶輝Airbnb 燉炳強僭建 曲解法律
發動藍絲聯署追究無良富臨

支那真係攬炒之王

扮失控跌落美帝境內

咩航天科技其實係製造太空垃圾
支那真係地球癌細胞黎

可以draft定賠償信喇

射完粒飛彈之後寄返張單比支拿

射後不理

如果支入面有太空實驗室就

美國過去曾多次試射火箭失敗
何曾有苦主追討美國賠償嗎

請求美國定性香港黑警為恐怖組織並執行香港人權及民主法案

以為係RPG個隻火箭

支那又送大禮

銀牙銀牙!!

偽火箭，真導彈

美國民主黨會話中國都唔想，唔好怪中國，美國死左既人既家屬要體諒

v4 is ready

恐怖襲擊

前幾日叫春瑩叫美國唔好忘記911
如果呢粒野跌入美國整到任何一樣嘢，我地可以即刻大肆宣揚中國有預謀恐襲

N2H4

屌班支那佬真係唔識架

不列顛作戰？

美國如果特登放生d殘骸
真係銀牙左美國大城市
嘩 呢獲勁過珍珠港多多聲lor

下午4點大氣圈突入

511？

秒速五公里

俾我就突登任佢爆，最好中武肺最嚴重啲城市

笑到gap gap聲

樓主好有創意

-0-0

不列顛作戰

羅志祥那根很粗 周揚青竟被操得叫不行不行

左膠

會有左膠走出黎話
但美國政府唔去預防搞到有傷亡
係美國政府嘅錯

有冇多d info?
e.g. 發射日期 & 跌落邊度

阿美利加作戰

美國會特登唔擊落，先可以開戰

想開戰，點解要擊落

個範圍黎講最無事係中西非

屌你老味打得啦？

中左未

dls 未夠勁就唔好射啦，累街坊

唔係南太平洋最好？

咁新穎咁型嘅第一槍真係世界第一了
雜種依步棋唔錯

美國佬五六十年前嘅技術到今時今日都仲未掌握到，人哋依家隻space x falcon已經識得成支推進器原位降落，仲成日諗住同人開戰，美帝仲有大把黑科技未拎出嚟呀。

累人累物
唔s都無L用

咪玩 成一兩公里每秒點截

銀牙左我諗左膠再左都會收皮

又可以claim支那幾千億

當支那向美國宣戰

太空軍

我覺得美國同日本有收埋太陽砲

早幾日衰左個支

一早轉咗液氧煤油喇，液氫液氧就未搞得好

太陽砲？

汁

支那玩返電動車算啦

準備開戰

中左咪證明美軍無能力擊落任何洲際導彈

黑心D 講, 最好打中"重要官員" 既家人
咁就好睇

戰斧ready

太空軍成軍無幾日就要幫你執手尾

要平要穩陣 一日應該搵space x 啦

火咩箭, 根本就係彈道導彈攻擊

可以試下防空能力啦

等睇美國劃時代武器

圍住地球轉既點都要ard 8km/s
咁大件野食盡空氣阻力落地點到有番1km/s

殖民衛星墜落作戰

太空司令部原來負責幫別國執垃圾

地圖炮

如果估計到有野跌落黎 射支導彈偏離佢軌道 還返俾中國係咪都可行

原子彈落北京

另類恐襲

你信支那

屌你你拎支火箭同成個殖民衛星比

火箭襲擊

支那話呢個係意外

痴線，支那科技咁先進點會失控
So辱支囉，明明計到正一正

前幾日睇cctvb喺度報成功發射幾撚勁又乜又柒，唔知射到上半空dur皮會唔會報呢？

還比佢做乜？

黑暗d既 就搵間屋 搵戶人家做祭品
到時告返佢一百幾十億 又可以走一筆美債

Wiki寫800噸物體基本上大氣減唔到速，會直擊形成隕石坑

好似就係個支

花式開戰

最衰美帝唔比晶片支國, 搞到要用PS4晶片, 而家趺返落黎啦

中國不會成為伊拉克

真

扮不受控? 會唔會係做緊測試攻擊本土

留名等睇世界大戰
（不過 結局應該係比連登仔燈走左 去左大海）

你射錯咗去澳洲

Claim定中國數先唔好講咁多

上次天宮1吹到直落美國結果咪又係入海， 呢啲19新聞，次次射火箭之後都有

屌

睇中邊到：
東西岸大城市（最無可能）=打交/加關稅/去中國化
二線城市（都係無乜可能）=加關稅/反中情緒
中部城市=口交 （如果係共和黨票倉就參考上面）
美國境外=WFC

on9

800噸個隕石坑有幾大

點中呀，美國大大碌愛國者導彈24小時stand by,最多咪炸到得d小碎片，整爛幾塊玻璃

經一事， 長一智

炸落d民主黨嘅賣國賊度就好啦

SM-3 Block IA已經示範過攔截低軌道衛星
講緊速度8公里每秒
而家有SM-3 IB/IIA比以前用既更勁
要攔唔係冇可能

佢地開拖
入定幾箱午餐肉先

時間錯

800 噸點攔

800噸係連埋燃料，爬升上太空一早燃燒曬
而家係軌道上既係一個薄皮空罐

鋼殼可唔可俾大氣圈氣化？明明渣古大氣圈突入可以成架收皮

火箭在中國但不代表源頭在中國

生物武器實驗室

估唔到有生之年可以睇到高達劇情

不要低估美國空軍實力，有力截擊把甚麽東西變成碎片墮海中

美軍可能突然整部高達搞店佢

LM-5應該係鋁殼，進入大氣層期間比鋼更容易燃燒殆盡
但咁大舊野係驚有d燒唔曬，跌落地面打中人(雖然機會好細)
以前美國Skylab、蘇聯禮炮號、和平號呢d再入大氣層時都會有d碎片落到地面

巴打快d嚟打救我地

左膠：中國只是個小孩

長征五號B運載火箭發射成功 內媒列四大「黑科技」

前幾日支那01新聞標題

今次真係長征

如果我係侵侵一定會引導件垃圾去加州中個地標

最好嘅預防方法係直接打撚死中國，等佢冇得再射

乘機試探下美軍科技水平

最好就跌落支那契哥俄羅斯到

拉

乾質比完全唔及獵鷹9號
四助推器+氫氧芯級，個LEO運力只係多過人地獵鷹9號冇助推器全煤油引擎少少

發射個下成功，但未去到軌道

外國材料

支那個支好似仲係蘇聯技術

劉明

口交部：後果自負

中咗先好同我講

悉尼究竟要被炸幾多次

LM update

今次無live睇？

第一句真係有嗰個feel

長征五號芯級用既氫氧機YF-77，海平面推力只得50噸
美國Delta4 Heavy既氫氧機RS-68A海平面推力達到300噸
日本HIIB用既氫氧機LE-7都有80噸
法國Vulcain 2.1超過100噸
從引擎推力呢個指標睇，YF-77唔單止唔夠美國比，連日本歐洲都不如

今次係液氫液氧做燃料，相對上安全好多

高手準備定揾返嗰段嘢先

你叫大西洋定太平洋問美國賠償？不如打開地圖睇睇？

好似伊朗咁誤中中南海

特朗普專登俾佢恐襲，之後鷹派崛起

希望中國人仲見到聽日日出

改標題貼近現實
蝗國火箭變太空垃圾有機墜美國
小粉紅又有機會打飛機強攻美帝

中咗支那就可以徹底滅國

太空軍係咪有野做

向大氣層提岀嚴正交涉

算唔算宣戰?

仆街美帝，亡我之心不死

LM食花生

姐係香港時間幾點 定完左

4:30？

黑警開槍射唔中人
都係有開槍

今晚12點半

：可防可控

開戰了

正式開戰！

警告一班連登仔咪燈呀

支國真係垃圾, 咁多年係都要學人地搞太空科技

中國已經唔係第一次失誤 外國幾時會阻止中國 再係咁 遲早有一次係趺落有人既地方就太遲

唔係台灣時間4點咩？

最好直中美國左膠大本營

一箭二鳥

支那豚

5分鐘倒數

今晚0000先係真

點解唔係炸香港狗屋同狗宿㗎

有冇直播

咁如果上年年頭同人講香港會有個陳同佳，7婆會玩送中，黑警會搞 721, 831, 1001..., 區會會有咁多席，香港人會大量被自殺，世界會爆武肺，北韓金仔會出事(好似係)......
你當時會覺得機率係連續中幾多次六合彩呢？
個天點諗冇人知，但希望在人間

world in conflict?

間接開戰？

美國佬有飛彈咖嘛

不如叫佢地反登好過啦

樓主冇計時差？

想佢中歐洲多啲，睇下佢哋係咪可以當無事繼續奶共

其實應該被大氣層磨擦消耗晒
落到黎變左灰塵，甚至只係空氣
中左答案係咩事都無
不過係不怕一萬最怕萬一
所以都mon住咁解

中左咩事都無，被大氣層磨擦消耗晒

可以測試咩野判斷準確D

被大氣層磨擦消耗晒
到黎變左灰塵，甚至只係空氣
中左答案係咩事都無
不過美國係不怕一萬最怕萬一
所以都mon住咁解
但基本風險係零

撞落白宮，有冇得拆

有無衛星live?

但會被大氣層磨擦消耗晒

yep Tweet stuff and post stuff on Reddit, ask questions later

screenshots and videos are OK as well

中左都無用，架機咁細，大氣層壓都變晒灰

仲要覆咁多次，咁就磨哂，楊利偉係點樣落返地球嫁

一地要用技術，較岩晒角度先降落到

不如問點解你在ifc跳落黎會死，
但你搭lift落黎又唔會有事？
點解飛機可以在10000米高空降落黎無事？

無上過咪唔洗落返黎

不如問點解你在ifc頂層跳落黎會死，
但你在ifc頂層搭lift落黎又無事？

火箭分離出來的並不是殘骸，而是Convid-20A型白死病病毒彈頭；只針對白人的基因武器

支那終於出兵打美國佬

我記得蘇聯就係射左粒火箭之後解體

星塵作戰

咪係
又唔撚知連登燈力

呢個類比怪怪哋

我諗樓上意思係墜落部件用嘅一定係達到太空技術
點會咁容易被空氣磨擦 至完全燒毁

關ifc跳落黎咩事
Ching, 你智障㗎?

去到邊

PIN呢個啦屌你
等我仲以為係香港時間4點

太空軍第一戰
有冇可能出導彈攔截

今晚0000
唔係香港時間4點

樓主
係PIN#187先岩

樓豬真係豬

你quote 錯人呀

真定假，幾時有得睇

都叫勉強睇到幅圖嘅

次撚次都係墮落海

關稅都唔使收

特登架？扮失控

扮失控嘅火箭，實質係洲際導彈實驗。

yep promote first, ask stuff later

possible don't underestimate th CCP

*the

等樓主update

好似等流星咁

洲際導彈試射唔係不嬲都有咩

中到大城市我切柒都得
個機率仲細過同一日抽中公屋+六合彩+香港光復到

歐豬左膠：中國都唔想架，成件事意外嚟，已經造成悲劇，唔好再嘈啦

many people say so in Twitter

喺wor, 今次第一，二級液氫，輔助喺煤油，連埋運量計算喺追上主流水平

美帝又整返枝州際導彈，話係Falcon heavy 俾支那啦

主流尾

及唔上質子同ariane 5?

0000等update

裝住個 little boy唔通又話你知咩

無戲睇喇?

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

最後冇事?

無事?

降落未

地球7成都係海

跌咗未 ？

明明係00:38....

對不起~

你就想
肯定會話係不可抗力事故唔負責

到未啊?

仲有六分鐘

Lm

仲有一分鐘

38!